【國旗跣親】我阿爸有個小小提議。。。

話說我阿爸係忠心既連登CD-ROM
得閒無嘢做就會碌吓連登

適逢我近排開咗呢個連登ac
佢今朝就突然間好興奮咁send咗個whatsapp俾我叫我代po
想話俾啲意見大家

作為孝順女既我當然照做

「
連登女，
請代 post 信訊：
梁振英懸紅一百萬捉拿掟國旗落海，咁即係話中華人民共和國只係值一百萬喇！
咁佢收咗澳洲佬五千萬，係咪夠成立五十個中華人民共和國先？
快啲叫佢出嚟講，講就俾番個國家主席或者國務院總理我，咁我就支持佢

仲有，仲有
既然佢地咁尊敬國旗、國徽，我地應該盡量俾機會大家一齊尊敬佢。
實行幫佢地印多啲，大街小巷都黐滿佢等大家都用鞋底尊敬佢。
用啲防水料印國徽、國旗，黐係尿兜，大家痾尿一定要對準嚟射，否則梁生會懸紅拉你唔尊重佢既國家！

」

總括而言
大家千奇唔好侮辱國旗
會令党好嬲嬲豬架

推呀

千奇唔好周街都係國旗

題外話︰話說我阿爸近排好鐘意係whatsapp用連登同pepe既stickers
真係好好笑

光

復

香

港

黨旗同維尼都可以侮辱下
但唔好太high忘記咗五大訴求

時

你阿爸心繫國家、領導人會知道的，好人一世平安！

連儂牆要痴國旗

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好好老豆好羨慕

再稍微推一推

推到大家都見到

全民犯國旗法

剷佢又死
行上去又死
唔行又無得行

好可愛呀

屌我個紅底老豆話
無証據顯示CY有收錢 告唔入姐啫係無

令尊個口吻好似專業連登仔咁